I couldn't escape this feeling with my China girl

I'm just a wreck without
My little China girl

I'd feel tragic
Like I was Marlon Brando
When I'd look at my China girl

I could pretend that nothing
Really meant too much
When I'd look at my China girl

I'll give you television
I'll give you eyes of blue
I'll give you men
Who want to rule the world

支那妹

go fuck yourself

給女孩一個家就是嫁

人一生無非就係要娶個李沁咁嘅女生..

之後比佢呃哂啲錢 呃錢師

冇所謂 殺咗我都得

清邊個場..?

斬清如果搵到個場有李沁小姐姐七成我會嫁畀你..

^
好少見斬驚到吾敢回..?

跳出三界外，不在五行中
唔知佛清明唔明..我估應該明..

我草..

楚橋傳到好慘 俾人姦

Baby
Just to shut your mouth